Astus ette. Tomas Juur metsawargusse pärrast ja on ülle metsawahhi kässota ilma lubbata on Köster satnud omma süllase Toma metsa selle peale on Kohhus möistnud et Köster maksab 2 Rubla walla laeka waeste kassa on maksetud.  
